今日見到果兩部裝甲車係咩野？呢到有片睇

聲波炮，點搞